林鄭十點 出黎撤回送中 大家收唔收貨？

我就唔撚收
搞撚完咁多野 淨係話撤回？

唔追究 冇人祭d 烈士在天之靈 點收科 ？ 仲有幾百個兄弟比人告緊

五大訴求

五大訴求缺一不可

五大訴求呀

係先算啦
譴責你地only

推

缺一不可！了

屌 出黎講d咁既野